美國民主黨左膠=布爾什維克

睇下aoc啲言論

左膠仲有咩好講

話撚咗民主黨等於共產黨㗎喇

之前仲喺度死撐

Bolshevik

蘇亞雷斯！！！你做咩扮女人

Bolshevik AOC

佢棚牙做咩撚野
左膠真係有樣睇

呢次真係世界革命

痴撚線連當年蘇共同支共都未夠膽公開講呢啲嘢

條女真係一朝得志語無倫次